記得之前打鳩清路障隻藍絲狗嗎？

手足不是condom

蒙晒面都捉到？
狂睇CCTV?

1個人打 拉左3個lol

唔好啊 手足
真係要包到實一實先好做呢啲英雄事

又黎螺旋丸? 一人打拉3個人

根本又係亂9拉人

推

咁都捉到

拉完過堂乜撚都唔做
下次拉到就還押到2046

有二個係砌生豬肉

香港周街cam
有心擺資源去搵搵真係唔難
時間問題